陳玉娥性感照片流出

又係呢d整容樣
睇十個同睇一個無分別

陳玉娥喎
邊有整

立法會陳玉娥先至正
輪廓深，健康膚色，身材ok，鬼鬼地
似皇后大道東做開瑜伽落有機店買牛油果懶健康d古銅色矮黑但有身材着緊身瑩光climacool但又襯熱褲婆仔鞋d五字頭師奶
陳玉娥，何來，陳巧文（廿年後）
陸恭蕙，黃碧雲，都ok

巴打有研究開喎

立法會邊有陳玉娥

[/quote]